星夢幾時幫hana出碟~hana集中討論區(8)

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5

Hana出道一週年聚會~hana討論區(7)

青瓜巴 老公巴 邯娜巴 米瘡巴
連詩巴

召喚

夜仔搶唔到1001

屌你唔等開post就爆post淨間又開多幾個post咁點算

推欺凌post

老公會唔會又開post㗎

你地死都同我推爆個post佢呀,次次開post都中途斷尾

講多幾次多謝就得

或者加！！

唔係講好咗要$咩
仲有咩問

唯獨我開嗰次無推爆先最氣頂

個次特別事件

屌。。80蚊都成條那型咁吱吱咗咗,你快D離開hana

你發唔發覺#1舊post重温個度,無咁post(6)㗎

唔巧咁啦

80都唔比

因為...#6係...黑歷史

帶隊討伐老公巴

明白世途多麼險阻

如今這算甚麼 我真的這麼討厭
不知道付出 以後都貪心計算
現實其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭

即場改首歌,送比你

send左個人資料未

貪一刻溫暖差點毀了我一生

【明報專訊】吳若希（Jinny）去年未婚懷孕停工，今年4月23日誕下女兒淼淼（Giselle），囡囡兩個多月大，她已決定重投工作，昨日到將軍澳出席商場活動宣布全面復出，上台25分鐘穩袋6位數酬金，輕鬆為女兒掙奶粉錢。雖有傳她因未婚懷孕激嬲老闆何哲圖，但她揚言如有能力想生夠4個，更打算到泰國醫院接受人工受孕生孖胎，懶理星夢一姐地位被後起之秀菊梓喬（Hana）取代。

大方讚Hana唱歌好聽

Jinny表示復出全因公司假期已完結，老闆亦為她準備好新歌，她坦言很久沒唱歌確有點驚。問老闆是否已沒嬲她突然大肚生仔？她說：「他從來無嬲我，我有和他說還想再生，他說最緊要找到個人惜我，我希望可以追多個，如有能力希望生4個，1個女、1個仔、之後再生對孖女，聽人講泰國種孖胎可揀性別，我也打算去泰國種。」問可擔心被菊梓喬（Hana）取代一姐地位？她則說：「我無地位的，只要在家人心中有就ok，我從來不是一姐，從來都是阿妹。」她更大方讚Hana唱歌好聽，對方還是新人時已很喜歡對方把聲，見到對方的歌有好成績，也替對方開心。

扮曬野

入會呀老公巴

都是你的錯

遲D hana大方讚番佢含撚好叻

Hana 曬馬

合乎標題,皮已正

如果我係現場一定除件外套俾hana，hana今次件衫太deep V

估唔到創富老闆係

企開D啦,FF撚

HANA是世界的

老闆隻手咩事

邯娜巴做咩自爆

你意淫創富老闆

又捉到罪証

v your auntie

咩自爆？？

deep唔deep V關你春事咩

個符號係咁解？唔係解放炸彈咩？

老闆有咩好爆

其實係佢爆咗我出嚟,我講過我真身就係肥圖

我要約你戰

邯娜巴同肥圖真係好似

歡迎各巴打一蚊跟機

係我用隻手頂呀hana個呀,吹咩

你唔好刺激我

你同我出黎，我一生之中無試過打人

慳D啦你,

家下先up到

btw hana又同我笑

咁你出唔出黎見我

山長水遠出嚟見你條傻閪,不了

講還講，唔好人生攻擊

先撩者賤老公巴

時間過得真係快

又係時候同老公爸講898

點為之人生攻擊?

就係講中咗個D就係啦

點解，你睇東張西望？

你仲有電咩

禾稈冚珍珠

廟大燈籠大

成班喊濕仔

越密實越

番左屋企十世

好撚憎D人扮純情扮正直

救命

YES I AM

入會

有無人知香港先生小智係乜水?

2016香港先生參選者

佢又係hana fans嚟㗎喎

OMG

其實......

咩呀

我幾支持佢，佢係一個好有夢想既人

佢接近到Hana 先講

佢都係你同鄉

以為你講"其實我就係佢"

老公巴G持既人都要反

着小智套suit參選

我犯左咩錯

以為自己真係金秀賢咩

笑撚死,咁都夠薑獻醜

你生世就係錯

何必呢 何必呢

don't make stupid people famous

勇氣可嘉

睇下老公巴fc都唔敢入

我寜願聽達哥

有咩咁好笑，應該要鼓勵

笑埋你

入會未

呢個世界有更多美事
何必要迫人睇衰野

肥圖已扯

溏心都係菊姐

做咩又狙擊我

點解肥圖隻手成日都掂到hana個波嘅

我有咩

又玩分身

行開啦魯蛇

邊位呀

老公巴分身

小嵨整個老公護衛軍清單

我係老公巴既FANs

青瓜樹下
米瘡涼子
冷雪
美斯

唔好恰我既支持者

老公巴十大罪狀:
1,自認hana老公

2,老公但唔入fans club

3,送禮都要假手於人

4,對呢個post毫無貢獻,貼圖貼link都係我地

5,成日標籤其他會員意淫,自己意淫又唔認

6,話自己專一又follow 李靜儀

7,自稱米八金秀賢,除咗都係來自外星之外,無一相同

歡迎其他巴打補充

下個post開始放post頭

Hana老公真係咁可惡?

對,請認清真面目

以下犯上得罪Hana FC各人

我反架

咁可唔可以放過老公巴?

多謝你支持

咪撚玩分身啦,好低裝呀

我反老公巴架

得啦,知你撐佢啦

其實大家有無諗過青瓜係我分身

不嬲咁講

其實大家有無諗過我係肥圖分身

放過我啦你

小嶋

老公巴

你又露出馬腳啦

其實做咩事，我只係想入黎支持HANA

放過老公巴
只要達成三個條件
1.改名
2.加入Hanakuk FanClub
3.親身向Hana 謝罪

完成達成唔到

冷雪=老公巴分身

又屈我

下次見到你實打你

擺到明係啦

ok單挑

唔好就咁Hea人啦

鳩拍豪點解去星夢都唔去勇士

交換條件

nba球星搵好多

咁你想點

Do it

肥圖幾時諗住用若希換shiga過去

冇可能喇

幾時先放hana走，而家903完全見唔到hana既歌

細簫生點會簽若雞

贖身

邊有咁多錢

召喚老公巴

不嬲係度

講野啦又唔理我

訓啦柒頭

要聽hana唱歌先訓到

都啱...

食屎啦你.jpg

麻煩執行三個條件
本人已經很有禮貌地同你講

咁我唔聽真係訓唔到

簽淫k好過

咁你即係嫌hana D歌悶到訓著jeh

原來如此

講大話

唔係咁，係hana既歌可以令我放鬆

巴打有冇丁圖

唔好打啦，傷身，我戒左好耐

令你無法放鬆

hana既丁圖

冇

我唔容許大家再咁講丁圖

唔好意淫我影D相

今晚聽手中沙之後就訓

我無

你想自己丁hana

我都話唔會

我點先可以證明清白

我真係無，唔好再屈我

嬲你地

青瓜係咪琴日企旗後面戴眼鏡

琴日

嬲啦

琴日佢冇嚟

嬲飽佢 垃圾

住得太遠啦唔想出

新西定大嶼山

2個都唔係

仲以為戴眼鏡嗰個係你

係戴眼鏡但好毒囉

琴日嗰個好MK

係 但佢矮DD

唔好強調毒ok?

咁想見到我?

各位巴打早

おはよー

玩完

你不嬲玩完

好撚淫

我知丫,右面嗰個丫嗎

不用分那麼細

hana:「吳若雞,我真係恭喜你呀!」

肥圖：唔好爭喇 打和

公投
連

hana

硬屎

膠儀

今晚十二點開估,嬴咗吓個post頭用佢張相

Heidi

暫時heidi 2票

樣: heidi > shiga > hana > step > kayee
腳: shiga > heidi > kayee > hana > step
: kayee > step > hana = shiga > heidi

咁即係投邊個呀?

計分 heidi 10/shiga 11/hana 7/step 6/kayee 8
結論投shiga

好heidi 3票

Up大段野⋯又係shiga

咁就梗啦

是咪搞錯咗呢

好明顯係⋯公平投票

玩吓啫

heidi 2

迪加 1

基本上青瓜同老公投埋都可以話完㗎啦,個post嚟嚟去去都係我地幾個

搞乜鬼

等我放學先

乜鬼野投票我投HANA

青瓜飲食台

拮野瓜 by hana_kuk老公

依家D人咁好想像力

都係講吓大家D嗜好啫

訊號王

我冇呀

C朗好波過Heidi

午

去曬格離屋睇比比鳥呀

搞撚錯

暫時heidi領先有2票
其他人一票
譚膠0票

報告完畢

今日呢度有無巴打係放榜㗎

聽日就有

恭喜老公巴今日派到第一志願

佢唔係大口環咩?唔洗派㗎喎

聽日?

DSE

盈盈巴會唔會去港大朝聖

盈盈玩ocamp會唔會問人係咪處

咩事，點都投hana一票

咁家下姐係點

可以無視這一票

人人都有投票權

追完哂post，姐係hana兩票

暫時票數
hana 2票

heide 2票

其他人 1票

膠儀 0票

報告完畢

根本上投完

無人會再入黎

heidi話聽講你唔投佢
想比嬲嬲你喎

我只是支持hana

青瓜唔見左？

拮緊野瓜
你唔join

我要把最好都留給老婆

你把最好的瓜留俾佢?

當然啦，我自己食臭瓜

#278#279
老公巴講淫野

仲要對hana意淫

唔係講緊食野咩？
我當然把最好的美食都留給老婆

訓醒

被人圍攻

抵死

唔好兜喇

由於有會員違規,經投票委員會審定,hana_kuk老公被取消資格,敬請留意!!!
最新賽果下:
heidi 2票
其他 1票
譚膠 0票

報告完畢

唔公平

老公巴先係唔公平

研訊!!!

等影相....

請保留彩票

我要上訴

我投反對票

點解又欺凌我

研訊完畢,賽果照舊
覆磅完畢,派彩作實

heide 2票
其他 1票
譚膠 0票

各會員注意!!各會員注意!!
人數點核正確!!人數點核正確!!
票數亂柒咁作!!票數亂柒咁作!!

天地有正氣

正式宣佈下個post將係hana天下

又攞我D相意淫

無

hana望住你呀

人少少勸你坦白D
呢個禮拜又濕咗幾多條底褲

我無，點認

連底褲都唔著

我唔會意淫hana

求下大家唔好再屈我

你的手指出賣你

我打緊字，點丁

言下之意即係無打緊字就會丁

無咁既意思

對住hana，你完全唔會諗個樣事

單手打字

我要點做，大家先唔恰我

改名 入FC 謝罪

唔改名ok？

改做得罪hana既罪人

青瓜巴what do you think

改做

hana粉絲(未出會)

仲要點謝罪
咁咪俾hana知道我真身

或者青巴既瓜友都得

無錯

咁我點出口

同佢講我係你老公？

時光機？過左啦

ok 多隻兵

其他人就過咗,但你無

因為你係院友嚟㗎嘛

我無問題

唔謝罪
就會長服務令同停合照三場
前提要入會向青瓜巴提供老公巴會員no.

點解會恰我，咁我唔入了

我都提交俾會長

點解要咁做

老公巴wts未有人覆

你信我有報？

有好多人想知你乜水

普通人

支持Hana請身體力行

唔洗知我係邊個

佢已經做咗

88冇fd做

隔住個mon係冇用既

算了 叔叔
狙擊佢

你好,請多多支持,有空就入嚟一齊呃水吹啦,無論咩藝人歌手都歡迎討論,多多指教

可唔可以放過我我想做過小fans

惡行太多

可以放過我嗎？

有本事自己擒Hana

姐係點解？？

突破fc防線接近Hana

算啦根本冇可能

Why

老公巴出左名淆底

佢都係改名

應該都唔會

我影相咁辛苦都不及佢送雪糕風扇咁出名

之前去過

岩牙 呢個真

又做乜呀你

同志們，辛苦啦

其實Hana 只記得青瓜巴

開心

其實Hana 以為兩份都是青瓜巴送

乜呢到真係咁多人mon post既咩

咁真係我一個送有咩問題

我分ac

咁老公巴你 high what

呢到冇你既事

由於無人投票,所以投票提早結束

新post icon使用

恭喜恭喜

明明2:2

老公巴分身hi

明明有分身acc都唔投多票
抵你死啦

sor,你遲咗

gary?

hi

有都唔奇

Whatup man?

mc jin

睇完tvb 黎坐陣

我新入黎,可唔可以通容一次...

美斯巴freestyle

歡迎美斯巴推廣硬屎

好啦,通融一次,當你半票啦

陳蕾都正 新歌

咁我呢

heidi 2票
hana 1.5票
其他 1票
譚膠 0票

結果不變

大陸人嚟?

你已被DQ

第一屆《亞洲星光大道》第四名
應該係

ATV人

出走首新歌

hana討論區比heidi騎劫

hei粉全面進場

點先唔恰hana同我

冇興趣討論佢

有咩

唔討論佢唔通討論你點拮菊瓜咩

大家可以恰我，但唔可以恰hana

希望唔會

又shiga又heide

你想點

狙擊老公巴及其爪牙
始終如一

好呀 隨便

有人叫出面巴絲打入來呢個po討論
但佢地入來反的
你引疚道歉呢
老公巴

我係想佢地支持

咁你咪醒少少幫幫忙

你好惡

你好柒

話你都唔得
企係道德高地
你玩曬

邯娜巴口德分 -100

講野可以俾少少面

你憑咩?

是旦 唔怕你反埋我

做咩無啦啦憤青mode

冇⋯我講笑

啱啱有人打上神驅講gathering件熱狗

講佢咩?

估計係邯娜巴嚟

著熱狗tee去gathering

我冇

打上去個位我地識㗎

屹屹屹

其實個條熱狗係主持定支持者嚟

支持者

支持者都周街著住件tee咁癲,熱狗低能真係無錯

我都有件可愛熱狗yes
不過自從黃洋達反面之後就冇着過 等緊七月十四拎埋雨傘失敗䤸同有種罪犯叫休班警察去燒

收野呀黃洋達 收野呀陳秀惠

盈盈巴熱狗確定

我就從來都唔支持熱狗嘅,我只係hana信徒

嗰時永續基本法我仲中撚晒毒
同呢兩條仆街影相真係
希望嗰隻熱狗唔好再出現係hana度啦

陳秀慧真係臭閪嚟,仲臭過臭青瓜

= =

影嗰個人影得hana唔錯

極度後悔連續兩屆投左鳩達

Me too
好撚後悔

聽返都笑死

hana祝各位DSE雞,考唔好唔緊要,最多考多次,不要放棄!!

多謝hana

我唔會放棄

你炒咗?

我炒左兩年啊

今年仲有考?

矛

咁點呀,唔讀書,出嚟做嘢?

唔自爆

你仆街啦,問你讀書定做嘢,你話唔自爆,你老味,全香港幾百萬人,唔讀書就做嘢㗎啦,自乜春爆呀,本來見你炒兩次都想留下口,問候吓你,點知你係都要摟屌,真係犯賤

仆街啦你

你都唔mon post，之前我有爆過

請hana討論區各會然鄭重留意!!!!!!

Hana在此對會然hana_kuk聲明!!!!

不要我了嗎？

一直都係你自作多情

邊個係Hana_kuk老公
無人識你喎

你邊位呀 陳生

大家好

貴姓呀 菊生

同一招對真粉係無用

話時話張相係咪飛釘

麻煩帶穩眼鏡

唔係飛釘, 係襟釘先啱

男朋友巴講野睇睇又好似係

陣間問老公巴lo

之後佢又會比人狙擊

放工啦垃圾?

做乜唔講野

愈望愈鍾意呢張相

又意淫

家下係巴士

準備上熱門

唔明

標題：連登仔巴士上要意淫到扯旗

邯娜巴係time square?

幾點開始

7點？

連巴去？

715-900

一齊？

你咩衫？

我仲係屋企...(要搭半個鐘車)
你係咪去先

你出左先啦

相認

我好近

連巴咪撚信佢,一定放飛機

仲好講

我之前都無放瓜仔飛機

陣間再算

做咩

唔出黎無權出聲

以為你話咪撚信我

咪係，我至少都出過黎gift青瓜仔

大家要影多D丁圖

樓上炒車喎

？？

連巴咁諗我

你形像比我差

sa個冧先

下個post頭一定要有

收到風話老公巴唔去

住得咁近都淆

我住好遠

扮乜野你自己同我講左

推到老公巴改名

老公巴影到hana成個阿婆咁

今日冇架餐
冇得丁

唔洗同我講啦，我不嬲唔丁

我造福各巴打

你呃人

hana?

青瓜仔係咪黑色衫

我無，我係咪要砍左去大家先信

我冇去 太遠

屌,咁你張相邊度嚟仲諗住相認

以為會有巴打影相
真子巴有去影？

我都唔知hana會去時代,我附近番工,咪落一落去睇吓囉

我邊會去

所以我咪問黑衫係咪青瓜仔囉

巴打做咩工？

有無得炒下散？

家下好窮

我靚仔好多囉

走撚開啦你,今朝你自己講咩呀,屌你老母

高質過m記個班

打算炒多份夜晚

又話咩1915開始
好在趕得切影到幾張訪問相

你見我個陣戴帽

好柒

連巴落咗去?

Ig睇到係wo

yes 但只係影咗十張八張
全部都係上面個view

你又話唔落,早知等埋你啦

見到連巴，好型

hana自己ig都fake人既

成功做了傻仔
我真係恭喜我自己

你咁事?

你咩事?

歡迎恥笑

連巴係咪190，有啲似周柏豪

event時間都可以announce錯
想人點支持你呀

唔準話我hana妹

做咩呀你

咩事？被人影到一

屌好燥

邯娜走光了

點會咁

早知我去啦，阻止你班人睇

歡迎各巴絲恥笑

做乜9呀你
係邯娜走光了

點解會走先？

護花天使邯娜巴

個show 完 走囉

佢唔等我？

恥笑啦

唔好自責 心痛

你好想笑
來吧 恥笑喇

唔好咁啦

神燈老公巴

之前仲話希望hana唔會好似kayee光

都唔關你事唔好咁啦

其實有無人可以講吓邯娜巴咩事,我唔明喎

好似係hana走光

去錯時間?

收工趕來
結果邯娜走光了
唔恥笑都對唔住自己

我也想哭

好似get錯左

小事啦,下次再去過囉

我諗我同你感受差唔多
唔同既係我響屋企出黎

又你小嵨

好在無去到

知我者小嶋

妖 走撚左咋

你條粉腸放咗我飛機
仲好意思蒲頭

扮乜呀
以為有位俾你恥笑下
可惜都係⋯無言

你又唔講係咪去。。～

中文咁差㗎

欺騙我感情

如果你去我都會去

大家放心啦,hana都未死,實有機會嘅

多謝您

next time

閱讀能力咁差
證明誰在意淫

你做乜鳩呀,咪痴埋嚟啦

多謝巴打我係清白

你意淫

幾時死呀你

如果我意淫，一早俾人拉左啦

唔準恰hana 既fans

快㗎喇

呃9人

行開喇 你係邊個

收皮啦你

我都係想和平相處，我不嬲都和平

傷心

各位有沒有見到一隻靈魂在説話

點解又要恰我

由型變到7

走你個死人頭光

你係書面語達人咩依家

大家停止內鬥

係囉 咁先啱嘛

搵人驅走厲鬼

唔想同你講野

走光喎

我識嘅青瓜巴係咁

今次我又做錯咩事，可唔可以同我講下？

繼續鬧

哼88

搞錯呀
留多陣啦

我來陪你

鬼叫你欺騙我感情

係嘅Hana 紅人

跪返晚玻璃先

我又唔係Hana_kuk某某

我們要和平相處

又關你事菊生

咁你點賠罪

hana要我跪，我就跪

其實Hana好惡

ok快d跪

都話有見
偽毒可恥

老公巴係意淫的偽毒

我唔敢入fans club,都叫偽毒？

你呃到青瓜巴
呃不到其他人

#614 hana唔鍾意人講大話

真係？

又關我事

誠信已破產

你同佢咁FD

佢唔同我去fans meet唔同佢做fd

你成日爆我都未話你，岩岩先爆我去左睇hana buskinh

係機會做好事青瓜巴

你同我去咪唔爆你

可惜冇你見到老公巴

為民除害呀
青瓜巴

下次我一定唔再同青瓜巴講
喪屍巴你小心啲被佢再出賣

我現在只想支持hana,都被人狙擊

青瓜巴見過我啦，so what

你地咁搞，我唔洗出現啦

青瓜一行一善

我去完一定周身傷

喪屍巴，求你放過我

唔好求我
求你朋友

青瓜，求你唔好爆我

佢冇朋友

死毒L

我真毒無朋友

幫你唔到

咖啡味雪糕

巧銷魂

我頭先有冇眼花，好似見到飛釘

我代hana_kuk老公:

hanag

好似黑黑地 ， 個background 係廁所，佢冇帶bar

係沙發

我真係見到飛釘

我要同你死過

So 你見到咩色

你地唔好咁淫啦，hana老公會嬲.

啡黑

Hana有老公既咩

你好收聲

J緊啦, 仲睬我地有味咩

有呀

唔準你地恰老公巴

多謝絲

係邊可以down返ig 直播 我想睇多次自己有冇眼花

繼續吹 吹大D
偽毒老公巴

佢有save

梳化就梳化, 沙發你老母

Link?

老公巴唔係真毒咩，佢好似A0

#一早講咗淫底

我唔信

你又知
妖怪速速現型

我識老公巴真，真人好似180金秀賢

屋企戴唔戴bra有乜所謂

樣呢⋯⋯ 分身

冷雪巴

好好j

三句已經現型
真差勁

真係好淫 之前好似有報導過係屋企佢唔鐘意著衫，頭先見到飛釘簡直驚喜

係無所謂
但開live擺明想人丁就有所謂啦

利申講笑啫, 大家齊齊丁點都無所謂

佢應該都冇心既

咁佢樂意分享

唔準丁

你地班人唔好中傷人啦

分身速速現型

現咩型..?

講真，佢真係幾靚

垃圾分身

我是新會員...什麼情況??

麻煩睇返先前D文
呀！唔記得左你中文好差

又多個巴打支持我老婆

唔記得轉ab

不如搵fans問下佢係咪冇帶bar仲好

??

柒

咪洗版啦屌

好想同hana做愛 打車輪 奶灑佢棚牙

點解會諗到用冷雪個名

係囉 Hana_kuk老公

我屌灑你地d份

識玩一定玩棚牙

是旦

你班人仲過過HANA老公

你講乜呀
Hana_kuk老公

多齒症一定刨到碌鳩損哂㗎喎

唔好太過份

TJ2q 賓周都損

TJ

肥圖個碌會唔會一睇即刻密集恐懼症

打車輪一定好爽

佢還佢，我還我

你地身為fans唔好太過份..

我有證據證明冷雪係老公巴既

??咩事?

31歲狼虎之年 佢妹唔知靚唔靚

可唔可以唔好亂UP

如果唔係又何來唔好
又露底啦你

Teeth job

佢係我朋友

牙都玩

轉唔切ac

樓上有興趣

老公巴係我朋友

Hana咁窮都用iphone7 plus 都成7000蚊部

又轉ac

呢個世界好恐怖

宜家點會窮

hana點會窮呀,區區一部ip肥圖都送比佢啦

之前

有肥圖包 iphoen10

D人有咁嘅愛好

老公巴bj好啦
tj真係損賓周無命陪

希望各FANS檢點啲.

嗚呀 幻想佢同肥圖做愛既畫面

驚已報

之前佢慳啫

shiga巴好癲

希望老公巴檢點D

肥圖老婆乜都唔知

你地唔好亂UP,老公巴佢家下好傷心
佢話太傷心唔覆你地住

受了刺激

睇都知比shiga飛

佢老婆食仔你又知咩

閱

上去天台跳落去
唔送

大家可以放過hana嗎?

一邊抽插，一邊呻條利入佢咀奶佢d牙，雙重享受

幾時有捉過佢?

老公巴可以放過菊梓喬嗎

我個筆唔好講住先

刺激好大
陰公

btw講左咁耐

有冇相睇

叫到風shiga去蕭定一度

肥圖究竟上世做左d咩好事, 可以食到咁正既女

老公巴支持Hand都唔得??

唔得 難得有咁特別既口味

一早知啦
雖然我想佢去星夢

即係收得皮啦,一仔出咗nr6捧邊個死邊個

Y?

如果去埋星夢咪即係華納天王天后又相與

你會明白何生的苦痛

想搶你老婆飯碗lor好簡單

你估余女士無食仔咩

無一個紅過

原來係佢

好似叫余詠珊?

簽蕭生好呀

呢張相想點

某人

從巴打既眼神 我深深地感受到愛

等我keep番D圖擺係下個post頭先

條友咩事

含情脈脈

話你呀厹

係愛呀harry.jpg

又唔係我，你唔係見過我嗎?

轉ac啦

勸喻會員 #127571 冷雪 專業D
臨時演員都係演員黎

冇飯盒呀

將個ac送比人啦

都俾你地識破哂

真差勁

老公巴那來的邀請碼

做咩要送人

得....我去站務台舉報

唔好啦

反正呢個分身都廢得

估唔到老公巴心機重

我都係想搵人支持下我，次次都得我一個阻止你地丁相..

你有意淫我影Hana D相

渣ga

我明明無

好想上hana屋企維修冷氣

block左你.

我仲嬲，成日比你地屈

你比人話意淫就係屈,你話人意淫就係事實?

你仆街啦你

修理完冷氣
唔爭在修理埋隧道

你地自己係咁講變態野..

呢度無言論自由?

你今話無去時代廣場可以嗎
可以嗎

十大罪狀要加埋誠信破產
證據包括睇busking同開分身ac

你地鍾意啦，好灰

好灰

其實你去到係咪已經係尾聲

係

我去到唱緊一輩子守候

開始時間嗰到真心7

嘟.....嘟......
fake fake channel

點解

學你啫

以前的事都忘記吧

hana成日用個鼻唱歌

林欣彤咩

牙mag

講真話又唔岩聽

有咩問題

我有做錯了什麼？？

好想快D同hana瘋狂做義工

唔入會

咁都要你地唔狙擊我先得

hanag唱幸福之歌好恐怖

俾你地狙擊，點敢入會

邊有時間狙擊你
放多D時間影Hana 好過
87

你地講到要抽我出黎算帳

你夠話打鳩我啦

得咁短時間

鬼叫你咁純咩

我真係想

純咪好，唔洗煩咁多事

純=on9

純=乖仔

應該同硬c差唔多

乖就唔會講咁多大話 意淫

訓先，唔係聽日番工就起唔到

後者無做

長度應該係,不過粗度應該唔同

有認講大話
你扮乜乖呢

大話係保障自己，唔想被你地起底

又話米八

如果一早講今日去實俾人狙擊

第三個大話

血壓就有得你高

佢撚有米八

頭兩個係咩

都講撚有人會得閒狙擊你
你要聽幾撚多次你先明呀

1. 去完busking又上黎話無去到
2. 開晒分身ac係到偷扼拐騙

唔好迫人發火喇

訓到岩岩先醒

今日無人

hanag無save低live
無lin cap

唔準睇

hana係清純女神

唔俾你破壞佢既形像

hana佢同我一樣咁純

偽毒Hana_kuk老公可恥

我唔係

你先係

證據呢

咁你話我又有證據？？

我冇唔代表其他巴冇

早晨

早

開定新post先

真係射波?

OK，射左波唔知做咩好

俾人炒

算了 我去自殺
大佬呀講笑又唔得
認真又唔得
你大曬ok

出黎賀一賀佢

新post索性就叫
"Show Blocked User - 冷雪"

新post要有愛

個post名好7

btw推爆左先

1

2

3

4

5

6

開左新post

7